條女對波水梨形飛唔飛佢好

水梨形好難接受
條女訓係度比我的插還好
一轉花式 後面／坐蓮對波浪到好似就斷咁
真係唔知渣唔渣波好

[img]圖片網址 [/img]

手感係咪好似渣緊水咁
個型會變得好勁
初頭以為老先會
原來後生都會

ling下ling下真係驚佢斷
但條女ok

玩多陣飛左佢
唔通對一世咩

圖呢

飛啦 樓主老母對波仲正

有無圖
係咪乾水長條形咁？

樓主老母

百貨賣百客